保送巴塞討論區

有無人可以幫手搵返 保送巴塞果幾個回覆?